緊急 元朗

2057 #元朗 #南邊圍 聚緊白衫黑社會，大家須時刻保持警覺。

Source from telegram

Push

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

蘋果 LIVE 南邊圍

無白衣人

睇唔到

我既意思係 你條片完全睇唔到 唔明點解會有負評 同埋... 我只係叫大家注意... 點解好似係我錯咁....